{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023854",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008982",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 힐스 hills"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数35個で十分余裕があります。梨大駅、新村駅、西江大駅、新村駅は近い距離にあるのでアクセスが便利です。宿泊施設では韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。訪問者のレビューを見ると、宿泊施設は清潔に非常に気を使い、貸室施設としてコストパフォーマンスを高めた場所として称賛されています。駅からの距離も近いので便利に利用できますし、生活に必要な施設も十分備えています。河南での宿泊にも適しており、価格に比べて満足できる場所だそうです。ただし、ネットフリックスが使えないのは残念な部分です。値段が安くていいところがありますが、部屋が少し古いのでベッドがきしむ問題があります。また、ネットフリックスのようなデジタルサービスは提供されていません。しかし、部屋が広くラジエーターがあり、温かい休息が取れますし、マッコールやホッケ飲料もおいしいそうです。出張者や短期旅行者におすすめの宿だと言えます。.",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は35個です。"
        },
        {
            "question": "梨大駅、新村駅、西江大駅、新村駅へのアクセスはどのくらい便利ですか？",
            "answer": "これらの駅は近い距離にあり、アクセスは非常に便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような案内支援言語を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、宿泊施設はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔に非常に気を使い、貸室施設としてコストパフォーマンスを高めた場所として称賛されています。"
        },
        {
            "question": "駅からの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "駅からの距離は近く、便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "生活に必要な施設は近くにありますか？",
            "answer": "生活に必要な施設も十分備えています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は河南での滞在に適していますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は河南での滞在にも適しています。"
        },
        {
            "question": "価格に比べて満足できる場所ですか？",
            "answer": "はい、価格に比べて満足できる場所です。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスなどのデジタルサービスは提供されていますか？",
            "answer": "ネットフリックスのようなデジタルサービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "部屋の状態はどうですか？",
            "answer": "部屋が少し古いため、ベッドがきしむ問題があります。"
        },
        {
            "question": "部屋は広いですか？",
            "answer": "はい、部屋は広くなっています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で温かい休息を取ることはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設にはラジエーターがあり、温かい休息を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "マッコールやホッケ飲料はおいしいですか？",
            "answer": "はい、マッコールやホッケ飲料はおいしいです。"
        },
        {
            "question": "この宿は出張者や短期旅行者におすすめですか？",
            "answer": "はい、この宿は出張者や短期旅行者におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 488
    }
}